（有圖）嘩屌 係書展見到個肥婆著褸屌裙

開波比大家J下佢d橙皮紋先啦

再黎個背影

我知實有人話咁先有肉地
後推一流，但見到d紋都已經唔開胃
d粗重野都係留返比你地
仲要條女個樣好撚豬
有個大豬鼻

上身好似唔係好肥？
定角度問題？

上下半身差咁遠

應該本身再肥D
減左先會有橙皮紋

佢上身真係唔肥，無波
但下身好撚肥
見到我都嚇親

減肥跑步果啲, 見過一次上下身唔對稱

聽你咁講，咁嚴格黎講佢係一隻豬黎啦

但佢條腰唔粗仲幾幼咁 點解隻腳會肥到咁，好撚神奇

我屌

怪唔得佢個樣咁有自信

腰同上半身都還好 可以接受

巴打重口

腳踵好多女都有嫁啦
第一日識女仔?

講還講

大佬其實肥都算
但D紋先最出事
好心做下運動

Sorry囉影左你上黎

你睇下佢d死人橙皮紋先啦
仲有 肥到咁都仲叫腳腫？
咁欣宜個d咪叫全身水腫？

無圖驚比人問候老母

做運動操D唔操D掛

即場鬧佢啦 實係岩岩偷食完肉

會唔會太自信了

咁又點啊
你自己知就好啦

屌你做乜影我上黎?

冇紋應該好多正評

不能只有我看到

又唔撚係J圖都要擺上黎批鬥，連登真係多小學雞

睇你個名都知

其實對腳都幾白

粗重野留俾我
我屌！

仲要化肯哂妝

又揾到多個肥婆

哩啲天生無得減

燈光問題炸，你睇佢上半身

一睇就知生過仔

勇者巴打

肥都要比你影
真係有時都唔怪得d人po個毒撚上網
咁鬼恐怖
利申 我仲要唔覺佢肥

水腫

你仲肥過人 咪唔覺人肥囉

因為你仲肥

雖然有圖
但都係要比負皮

下身肥其實幾好啪個屎忽後入彈彈下
不過短撚可能會有啲煩

重點係隻腳咁肥 竟然著條咁短嘅裙

係咪冇操腳呀？

dun skip leg day

9成豬西樣

屌

即刻J左揮手區

肥婆著就唔係褸屌裙
係褸打裙

你唔覺肥咪比你屌佢d橙皮紋囉
一層一層咁夾住你

著番條長褲咪fit哂 做咩要自暴其短

可能係減肥減得太急 d皮膚未適應

連埋d橙皮紋一齊啪

欣宜就算把啦
咁佢啲紋係誇張左啲
不過我係想講果啲話女人上下身可以差好遠果啲人未見過女仔水踵係可以好誇張

正面相有無

終於有人明
你肥，唔緊要
但唔該唔好著短裙出街
佢仲要係著超短裙，然後好有自信覺得自己好索咁

可能根開胡師傅操

賤肉橫生

上身好似好瘦

事實佢係
化肯哂妝，有個大豬鼻

又揾到個肥婆

Agger呀
但d肥婆總係好有自信咁show自己既body出黎既
相信佢都係覺得自己小肥嫁炸

周街都肥婆啦
日日咁影上黎放上連登仲得掂?
ON9少陣啦死毒撚

唔差呀 我屌!!!

欣宜咪係誇張既水腫囉

你唔會想睇
真係好似一隻豬咁

咁連登應該po咩？

一路推車d肥肉一定會好似漣漪咁郁動

係咪咩都要擺上黎等人評論一餐

PS左真係幾正喎

咁連登應該評論d咩？
Btw又揾到個死肥婆

樓豬有正面就po啦

上下半身兩個人黎

無呀，正面點影呀

証明摟屌同摟打都係一字之差

唔洗影埋呀ma,外國肥妹都係咁著啦，邊個得閒理同攻擊

橙皮紋

好撚正wor ching

嘩好撚正呀一定要推車中出射爆個ass

加兩滴美極，正晒

條腰好撚幼 個背仲要幾靚 係衰對腳

好sexy

講真對腳粗得黎唔算嘔心，
係衰喺啲紋度。

Btw睇下樓主幾時俾人擺人網

無紋就正
不過有紋我屌

點解要有圖

真心問點解會有紋

可能生過，人妻嚟

係咪唔止大肥婆有？
我見到有啲女仔腳都有
不過無咁多就真嘅

你的身上有出現橙皮紋嗎？橙皮紋一般分佈於大腿、腰腹和臀部，它不一定只出要肥胖的女士，纖瘦的女士都有機會。尤其在青春期時，女性荷爾蒙（雌性激素）會使年輕女性的皮下層架構發生改變，作為身體能量的天然儲備，脂肪組織以女性特有的模式分佈在髖部、臀部、大腿上部，往往這些地方最容易出現橙皮。如果有暴肥暴瘦的情況，最容易產生橙皮組織。

橙皮紋不僅有礙美觀，還會阻礙體內水分的循環，導致水分及代謝廢物的滯留，輕則擠壓微血管，造成下半身水腫，嚴重的甚至會引發靜脈曲張和靜脈瘤。快快表照下面的自救方法，努力去除橙皮紋啦！

有腰喎

係條裙唔岩size姐

個樣...正宗豬西樣

點解現家連登會有人撐肥婆
仲有 我無開樣

肥膏黎

最怕就係呢啲以為自己係有肉地 身材好正 好撚索既豬閪

上下差咁遠

唔識落美極

愈咁講 只會愈想睇正面圖

成班都係仆街黎

咁撚樣都要擺人上黎批鬥 攻擊人地

有幾位巴打幫條女講一兩句說話
然後樓上又一大班傻閪無啦啦話班巴打仲肥過條女
所以唔覺條女肥

乜撚野邏輯黎？

中學雞就咪撚上連登啦

口德+50

唉

比你搵到位入添 好叻

咁既角度 影乜都衰啦

女仔水腫起上黎真係可以好大分別
腰最明顯
btw條女上身睇落真係瘦好撚多

冇樣唔敢J

正呀

要腰咁細既

你個名已經說明一切

佢正是
見佢行路已經feel到佢陣自信

咁連登應該放咩？
點解又要po人d J圖上黎？
有咩分別？

已經幾個角度嫁啦喎
巴打想我由底影返上黎？

第三張又唔係好肥喎

好撚正

日做一百次squat, 持續半年，應該成個比例會變番正

我覺得好正 青頭先唔識食
Btw人地幾肥點著關你撚事咩 擺上黎托呀

肥婆褸唔褸屌我唔知
不過樓主你真係好褸屌
好心你條仆街咪撚咁重口味啦

男上入時覺得佢瘦
後入時覺得佢肥
兩種玩法幾正

屌 不了

睇左幾頁先有人講方法

粗重野我黎啦

認真

如果呢條腿 ，無左啲紋會唔會有人覺得好好多

收啦
咁人地幾大波點著又關你撚事咩
上黎J乜柒呀你？

又無樣。咁燥為咩?
唔通你係事主?

乜9都影 人地又無做d咩
想引人屌肥婆博存在感

肥婆點解唔屌得？

你真識食

睇d紋就知有努力過/緊啦 ，咁都好話人
垃圾pist

點解上半身咁正常下半身咁恐怖

港女典型屎忽 大屎忽咁撚正去到港女到都會變到勁撚樣衰 細既本身冇乜肉所以冇紋 大既本身多肉又唔撚做運動咪搞到個屎忽咁撚樣囉 不過細又好大又好都係扁到同上半身連成一直線咁 一D線條都冇 佢依D屎忽操返幾個月實好正

呢d先正呀啪啪聲

咁多正義撚，而家又冇影佢樣，關你地撚事咩

大脾係多橙皮紋，但對腳唔算肥，上身都唔肥

跟本個身型無事，你試下陪肥苟咁嘅樣咪個個爭住屌。條女應該都係樣衰先得罪樓主

真心 上半身幾好 腰都幼 係對腳差d

正 ，但條腰粗翻啲就仲正

其實又冇名又冇樣，post上黎討論下姐唔算批鬥啦，咪當學術討論橙皮紋成因囉

呢d post高登時期都大把啦
一d都唔過份

近排個跳樓post先痴線

唔好 同我爭。

張張都高炒對腳 乜撚幾個角度

呢種肥曬黑少少已經唔同哂

幾正喎

如果係鬼妹就幾合理

宜家真係好多呢啲肥婆post

屌嚇死一睇到標題以為係自己

應該係瘦底但長期唔做運動坐係度果啲

屌好嘔心

睇d肉好 '泡'，應該水腫，坐得多血氣唔好，又或者成日食甜野飲野太甜，只要戒甜同做一d腿部按壓就有得減。

好少事

都係個句
好似樓主既呢啲臭毒撚都係唔好出街好啲
可能第日都你俾人影相post上黎話樣柒
他朝君體也相同

咁我覺得樓主仆街無品 點解又唔屌得？

隨便影囉
我現家又無開樣無開名連個頭都睇唔到
我唔明有咩問題

無開樣無開名邊到無品？
Btw收啦死肥婆

成班on9, 條肥西著左腰封係入面

我有影到樣咩

風間

係咪抽咗上身脂 無抽下面吖

算啦大把好似樓主呢d on9仔
自己其實又毒又柒，肥婆都溝唔到既男仔都係咁彈其他人呢樣唔好個樣唔好
只能登你陰公豬

一諗到成班頭油毒撚圍埋一齊討論呢條女點點點個條女點點點就好想笑

收啦死肥婆
正正經經減下肥食少d肉好過啦

樣又冇開名又冇開
咁都叫公審？
上面啲肥閪心靈好脆弱

屌撚到佢變瘦

我前面已經係咁講

下半身肥唔關食肉事，係食澱粉質
同埋橙皮紋要做機先減淡到，仲要都係有紋，只係無咁覺眼

信我條女ptgf嚟